## Вопрос 1
>Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

**Ответ:**
Рекурсия это один из подвидов вызова функции в другой функции, а именно вызов такой функции внутри тела этой же функции, т.е. "вызов самой себя".
Рекурсия на практике используется для:
* разбивки одной большой и сложной задачи на несколько более простых подзадач;
* уменьшения количества кода и вложенности (т.е. простоты отображения), однако не для улучшения производительности.
